斗膽估計 中共唔會係今年出解放軍

因為台灣大選係2020年1月
係大選前，中共唔會出解放軍到香港
頂多係派武警公安之流出手
否則只會打亂對台部署